網上行提供咁嘅續約優惠抵唔抵？

請問各位現在網上行續約$168 500M,送一張半年4G電話咭(每月6G數據用量),算唔算抵？

樓主有冇tg留低俾我？可以幫你睇睇覆蓋同埋教你最抵既方法💪🏻